幫手痴呢張文宣

佢地會忍唔住想撕走佢

8號死線 9號升級

唔知到時周街都係呢張文宣會係點呢

撚鳩佢地

痴個陣記得搽多d 膠水 封番層膠